金拱門出桶了

大陸狗先食

下面放咩
放唔滿嘅不如用返盒算啦

正啊屌你

排隊啦

幾錢

下邊半個桶係空既，同之前盒裝有咩分別

終於都出16件雞翼

一定要成舊水

睇波食真係一流
出埋啤酒啦

佢之前出港式奶茶，原來就係要鋪路出珍珠奶茶

正牙蓋清

脆薯皇

蠻牛辣漢堡我記得幾好食

我都覺

激素桶

肯定貴到仆街

agger

兩個包都算吸引

蠻牛辣漢堡 好似幾正

就咁望估計有30幾40件雞

福喜，不了

不如食番KFC 算

呢個桶得16年雞咋

我食返kfc

出返玻璃杯好過啦

好想知杯珍珠奶茶咩味

兩隻包都唔錯，btw桶雞翼應該貴死

16件脆香雞翼得唔得

幾錢都唔講

德國牛堡

甘能巧食刀有

屌佢老母花都廣場分店無供應

16件雞翼連餐可能要60蚊

有熊大立刻狗衝 理得你咩資

單叫60都偷笑啦仲想連餐
分分鐘冇餐添

平時除開都要5蚊隻架ching
70-80左右啦我估

終於有番喲叫做世界杯野

食出生對大波出嚟

呢個size冇廿隻係咪衰商品說明條例

隻公仔幾銀

話撚知佢出櫃啦，不了

M記都出珍珠奶茶

現實個桶

一短雞翼都廿幾
四盒雞翼既份量
一個餐起碼八十

隻雞翼都只係求打個和

單買平過70一路裸跑一路食

炸雞配啤酒副作用漸顯？韓國30歲以下痛風患者趨增

套公仔好似掛飾size，點解唔整大隻d

無得轉全翼 不了

2 件11，16 件起碼 80

而家貢茶d珍珠奶茶都好似屎水咁，m記出真係不敢想像

大陸狗買咩就會死咩唔係冇原因

叫我？

數學家 經濟學家

lm

食完對肥仔波升兩個cup

好飲？

狗都未必食

正

世界盃個鐘數自助餐, 打邊爐都得
洗撚隊雞翼咁慘

雖然之前出既18件麥樂雞計落係平D，不過都係唔信雞翼都會咁好死

食完實生飛滋

平過80我買兩桶塞曬入屎眼啊

一盒4隻20蚊左右
而家16隻
留定名先

走數死全家

收到風，90幾，所以你唔洗塞

陣間啲m記員工16隻執漏變10隻

單買四盒唔好？

90幾連餐？

等睇脆弱雞海

單買要80幾 餐要10幾

做死個炸位

繼續食福喜垃圾啦

真心覺得呢次Product 好差

真係好在有中囯福喜
唔係香港沙漠真係雞都冇得食

深水埗黃金對面間老麥

表演未呀

馳眼

咁其實姐係幾錢一個餐 聽日推而家都未知

這家店真牛逼
越來越多花樣了

間間麥記唔同價
除咗啲推廣24蚊餐/11蚊飽之外，你有聽過麥記講價錢咩

福喜又贏

好似kfc 抵屌啲

買空氣送雞翼

80蚊桶同我單買四盒有乜分別? 冇平到之餘我單買仲有得揀16隻都要脆香雞翼添

冇得叫全翼 雞搥撐爆你屎眼

飲過M記既檸茶，就知道珍珠奶茶咩料

要84蚊

套餐112
16件雞
2薯條
2飲品

平幾蚊

出多幾個優惠就成功收買到港豬心

我樓下果間$72

屋企咪又係大把中國野

kfc 桶仲抵食啦
6件雞3野飲3飯仲有薯格個d

點解間間唔同價錢

咁仲有無shake shake薯條?

無咗個牌
變做薯王

出得個一個星期托柒咩

咁你又唔問下點解間舖頭租金唔係一樣

散叫80
餐106

脆弱chan x2 再單買兩盒

支資，不了

因為旺既鋪頭咪收貴d
返工附近個間貴過屋企附近個間

我樓下賣84蚊唔好QUOTE我啦

樓下86